Perfume @ coachella

有冇師兄去過？以前住LA，不過冇朋友，又唔揸車，所以冇得去

我覺得d舞衣核突咗...以前好似靚好多...

Fusion 了

Realtime AR effect 又幾得意